香港個市造市造到痴撚線

重買香港市場真係on9,完全非自由市場

個表同支海上證一撚樣

大陸股係咁

輸錢既散户都係咁諗

朝早見跌到仆街
啱啱睇上返兩萬四
傻撚咗

你買曬去

個市永遠控制住唔比升,又話咩驚經濟過熱同泡沫

但係又唔比跌,

永遠10年如1

買呢都唔知做咩

港股=馬會賭波

買啲唔比升又唔比跌嘅股票嚟托?

股票都維穩呀而家

好在張put 4月中到期
唔係就無仇報

不嬲冇買啲傻閪紅底港股
同入去賭場玩輪盤一鳩樣

阿爺出錢力托, 整埋逃生門畀你, 仲想點?

收息囉，唔穩點收？

只升不跌
中國特式經濟

維咗好耐

咁美期同步升又係做巿？

同mpf一樣on9
mpf冇得買跌

呢樣真，今次等佢跌定我係買都買美股
港股應該唔會再有下個十年

我都係轉美股算

唔想玩維穩股票

美股升嗰時，港股唔跟升垃圾
美股跌嗰時，港股唔跟跌又垃圾

總結：港股就係垃圾

我個朋友講，香港市比美國市強。我都費9事理佢。

大陸托住香港個市是常識吧，阿爺點會捨得睇住香港股市死曬吖

維穩呀,上證永遠留係3000點,港股完全變曬國企果時都係一樣,只可以買股收息

但係升果障又唔比升喎,驚過度炒作,經濟過熱同泡沫

美股係價值投資
港股係大戶點心

如果呢個股市永遠都係一條平線咁呢個市場真係唔好玩

市升唔升同你隻股升唔升無關係 個世界本來就係平衡

都唔係,大戶想沽空,中央都要維穩。

總之唔比惡意跌市同惡意升市

永遠唔升唔跌

唔升唔跌咪最平衡囉

印度sensex先 on 9 早上 drop 10%, stop左交易45 min,之後彈返上up 左4.5%

無人逼你買

其實好中肯

你最好買多啲,用埋基本分析買重好

1隻升 1隻跌 出黎個市都可以係平衡

大陸式股場

點睇得出係做市

有冇睇澳洲市

1日升1日跌都你平衡

yes 但唔關你賺唔賺到錢事

最後逃生出口
巴打快走

樓主輸左好多錢? 個個market都有大戶有國家資金架啦
美股日日兩千點波幅又唔見你講

我個fd玩牛熊今日都執左成4皮

日日跌2000點收市都買返上去?

升市果時就要去槓桿

所以話正股驚西咩

其他地方倒升 香港仲係跌200幾點收市 垃圾港股造市

asx真係玩死人 咁大起大跌其實係自由市場體現一種

2000億成交，勁呀

點定義惡意？
同反政府就係暴徒一樣

阿你老母爺
你老豆係反賊個仔生左你隻支那仔

道期咪一鳩樣，由跌到最高升千幾。根本所有股都係賭

等睇星期一又直插去海綿寶寶度

大升市就係惡意,因為經濟過熱同泡沫,影響社會維穩

全世界都係咁

Office hour後個波幅一撚樣，你話唔係國家隊都冇人信

重要A股同港股相當配合

點解可以一模一樣

今日大奇蹟主要係因為跟美股

打錯sor

A股都跟美股?

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持"取消香港獨立關稅區地位"
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 何以報答 死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌的時候 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

又要做雞又要罵嫖客

唔升唔跌上咩市姐
賣債券算啦

QE 都唔理睇埋d傻仔圖就以為自己係大師
澳洲又QE 美國又QE
比下面都要彈一兩日嘅

個市造馬造到咁
上次就傳庫房既錢4000億換晒做人冥幣都好大機會係真事

Sor囉 咁要點叫？

爺你老母

因為債劵要還錢

腥港世界第一你估流嫁

第一次炒股？不嬲都係咁

唔講以為上緊cctai

其實唔止，國指，滬300，深指全部一撚樣，上AAstock網右邊可以睇曬

真係超級造市 如果支爆真係唔知點算

咁會攞埋大家強姦金入市,強姦多獲

呀爺買埋買埋700 咁多蟹貨， 之後點放

其實美期都升

對港股冇哂信心
都係轉美股好過

成日都反映唔到個市况 一味喺度托

之後到儲到大升市咪沽曬佢,防止惡意升市

係啦，我都係一樣，但美女收息就要比30%。

美國咪一樣日日一千二千咁舞高舞低

美國造得仲勁

咁起碼人地有升跌

美股好玩d?

港女日日得個跌字，今日反彈又話造市，係咪要直落0先啱？

同埋你係咪唔知恒指晏晝高開係因為12點幾美期扯曬旗？

好多時美國有deep v, w市
如果大戶無造市 點會有呢d走勢
但我同意美股有價值投資

其實你入美股仲驚，你d對手係ai

央行

之前我啲後生同事恥笑我買年金
佢哋覺得股市係必贏嘅
唔知過咗今次會唔會轉睇法

朝早仲止蝕左
3點一起身 屌佢老母倒升

剩係想知樓價跌未？

其實無咩問題，風險控制得到咪得，年金就穩，但你買股票係冒緊險，如果你唔係傻更更 9玩，無論輸贏，你都會得到一d經驗

btw我無話買年金唔好

支那

9玩都會得到一啲經驗

就係買佢造市

但個問題係我覺得年金同埋股票唔係mutually exclusive
係啲人覺得除咗股票之外其他咩儲蓄保險年金全部都係呃人

美國聯儲局夠用5000億美金回購，我諗都只係扥住個市姐，再跌就仆得街
當年索羅斯拋售港幣金管局咪又係咁做，唔係嘅話受嘅唔係班有錢佬而係我地

由高位計跌左成7000點，升返1000點就話造市

of course
just like bought hsbc at $100 gor d
我覺得啲人成日有個諗法係長揸必勝
this is not always true

咁係咪繼續買升

輸=造市

連登仔剩係識睇淡港股 算吧啦佢地都唔撚識世界股市血脈相連

中國同你血脈相連,當當正正做個中國人

收息股市

垃圾政府

On9仔真係有樣睇繼續買put啦弱智
講緊環球股市乜撚野中國，真係好撚柒

當儲錢無話唔好
不過你唔好以為年金好好....Qe完你d錢分分鐘跑輸通脹....

你阿爺8歲死左

我冇諗住擺到老
我只係為咗每年扣一萬蚊稅
到期就會攞返
對我來講係冇乜蝕

人行3月16日定向降準 釋放長期資金5500億人民幣

同樓市一樣，一定唔撚比佢跌

你有計劃 知自己做緊咩就好

98年曾陰權試過一次入市打走索羅斯。你唔會以為自己勁得過佢。

15年都有升市去槓桿

樓主訓左幾耐

香港勝在有牛熊

牛熊先係皇道

本身放棄左港股 今日175走一轉撈一筆算
美股最近都摸唔透

幾好賺呀呢排
睇rsi bb 跳幅買動物幾準呀

只係呢幾日
但過夜既正on9

通常真事先無人信

由-17xx去到收市-2xx
升左1500

中肯。總之港股就係根大陸股市唔升又唔跌

次次一跌市就降。根本無限降

香港造市就一定嫁啦
但你拎今日呢2張圖去講，點講都講唔通
下午升係因為澳洲單野，全球都抽升左上去
見到今日咁多人屌鬼，我肯定你班友高位入晒熊

手續費低
如果唔係買美股啦

雖然我知全世界都升／回左好多
但澳洲發生咩事？

頭尾要擺幾耐?
要肯定份工保得住先穩袋一皮.
心郁郁.

供5 年，擺十年
如果唔係公務員咁真係要計清楚

紅底都ok , 有錢就可以收賣我

收皮啦

美股又造市
入緊急狀態都升2000點

其實有波幅

過往兩三年大約在在 24500 - 30000區間

琴日睇完呢個POST 今朝起身睇完道指 想搵返呢個POST 咁岩又係熱門
真係想笑鳩下頭幾頁果D人 美國個市係咪造市造到痴撚線?

真係好on9, 即日上落千7點。揾鬼玩咩假到咁

你係股市新手？廿年前大時代都知要「及早離去」

一來造
二來香港股市已經反映唔到香港實質經濟

美股上落2000點

不嬲架啦 人為股票 買正股冇死

正股賺息 蝕股價真係得啖笑

算啦
見到嗰一兩日升巿跌巿就世界末日，又WW3又盛既人
你期望佢地有常識？

本身跌定左姐 今日唔升黎緊點跌

除非收息

唔識升嘅市真係買黎把撚

諗番起呢篇文

美中高下早已見 港處夾縫滯不前｜羅家聰專欄

一輪超賣過後，聯儲局被迫減息，股市有見底反彈跡象。即使不曉牛頓第三定律，常識亦會告訴我們，那些曾跌最多的，反彈應當最勁，故要博也應博美股而非港股。硬是要買港股，唯一藉口是港股市盈率（11倍）看似便宜過美股（19倍）和A股（14倍）。不過，早已在這裏的首篇（1月6日）指出，這樣比較無意義的。同是美股，亦無人會直接比較道指和納指吧？正如大陸經濟增長聲稱有6%，美國則僅2%、3%，經濟結構不同，直接比較估值毫無意義。那麼還有什麼理由要買美股而不買港股呢？

未知大家有否試過，將標指乘以上證再開方，大概是恒指的十分之一。有何特別？差十倍只是倍數問題，就算不乘10，兩者亦如圖般走勢一樣（左右軸刻度剛差10倍）。背後意義實是港股為美股和A股的幾何平均（geometric average）。相乘開方是假設美、中兩市權重均等。將恒指對數對美、A股指數對迴歸，系數比例為55:45，幾近平分。

這即是說，美、中兩市在拉扯着港股。美股要否先來個熊市再升，或可尚待探究，但起碼日後有科技帶住，差不到哪。大陸也高科技，但分分鐘如如華為、中興般被美國一鑊翹起之餘，經濟增長由14%直指至少4%，無怪A股如當年日股般一沉不起。

既知美、中兩市的長遠前景一升一沉，又知港股為兩者平均，即是買A股全輸，買港股半輸，但半輸都是輸，有何理由要買呢？十三年前的2007年，港股26,000點，十三年後的今天，一樣。點解呀？這十三年間，標指由1,500點升至3,000點，倍翻；上證由5,500點跌至2,750點，剩半。見嗎，2×0.5=1，港股原地踏步有解的。

哩樣堅on9

中共都食咗成間公司啦

嗰啲股份一個幾毫成本 任佢放啦